Мемориал крупнейшей ирландской трагедии (на илл.) был возведён совсем недалеко от двух мемориалов крупнейшей американской катастрофе.{Мемориал голоду в Ирландии{Визи-стрит{Фултон-стрит (Манхэттен){Гринвич-стрит (Манхэттен){Кортландт-стрит (Манхэттен){Посвящение в свете{Крест Всемирного торгового центра{Граунд-Зиро (Всемирный торговый центр){Шанксвилл (Пенсильвания)
